安室奈美惠紅白壓軸演出確定！

安室奈美恵（４０）が来年９月１６日での引退を発表したことを受け、大みそかの「ＮＨＫ紅白歌合戦」に集大成の大トリ出場を果たすことが確実になった。９回連続出場となった０３年以来、１４年ぶりの大舞台が劇的引退の記念碑となる。

想聽 first love

果個係雨多田雞呀

叫山P上去合唱冇氣可樂歌
當年山p比人笑到

love story吓嘛

弱智

咁早退

退過一次喇，結婚定生仔果年有退過，上埋紅白唱can you celebrate?佢唱果part收視好似去到60點。

剩係識can you celebrate

最後一次紅白

結果安室都係唔上